都係買一送一衰

前2日食完LUNCH 番工司時遇到新同事(卡肥)反方向行.

即時去撞佢 (因為佢都睇連登,啱傾)

問佢:夠鐘仲想去邊?

卡:去買咖啡. 付近有無SxxxxuckS?

我:有D 遠WO...PAT屎忽 PLACE啦.

卡:好.我請你飲. 不過你幫我問呢張電子COUPON用唔用得,我唔想柒.

去到PP 問張COUPON 用唔用得.

屎忽STAFF : 係有GE. 1點至3點唔用得.

卡: 咁你飲咩野我飲咩野啦.

我: ...................1點到3點唔唔唔唔唔唔唔 用得呀~柒頭. 唔想柒又衝出來柒.

卡: 咩野啫.聽唔清楚呀麻. 咁我地去Sxxxxucks啦.

於是就行過去.

卡: 到未呀?

我: 未呀...

卡: 到未呀?

我:前面就係.

卡: 到未啫? 咁遠GE?

我: 盲GA? 前面咪大個 LO~~

買一送一, 我個杯 FREE

等攞野飲時,

我問: 你係咪係MTR 睇連登?

卡: 點解咁問?

我: 個PO講你

卡: 痂線. 咪睇啦.比人見到呀.

我: 唔係呢登呢到人唔會知呢個係呢登.

卡: 唔好同人講我識你.

我: 你又會無啦啦夠膽同旁邊D 人講話唔識我LO~

卡: 上次冬至飯肥肥人話你似周傑倫.

我: 係咩? 似咩?

卡: 更係唔似啦. 傑保倫就似. 周傑倫係我偶像,我叫佢收聲食飯. 佢又好搞笑真係收左聲食飯.

我: 屌你.. 講起果餐唔值果個價錢....

野飲出左....番公司.

番到公司2:55PM..上C 問: 去左邊呀?

我: 撞到人話Sxxxxucks 買一送一請我飲.

C : 邊個咁好呀?

我: 卡肥LO...

C : 其實D 飯盒係咪唔夠飽? ( 佢每星期煮2個飯盒比我,每月比番250佢)

我: 點會呀? 好飽WO...

C : 有時見你仲會買野食.

我 : 唔係我買GA...其他人食唔曬比我GA 詐...

C : 哦~~又買一送一多出來呀?

我: 我點知啫.

轉頭對MON 扮做野

然後到今日....

onL99

屌你老母講緊乜9

講乜撚野呀

RECEPTION 係PAT屎忽 買左咖啡, 攞過來比上C.

C 問RE: 唔去Sxxxucks 到買? 唔係有買一送一咩?

RE: Sxxxxucks 無買一送一呀. PAT屎有.

C: 下? 點會呀? 唔通有人記錯左? 啱啦...佢鍾意飲甜野.比佢啦..

我: 下? 哦...

然後上C 就好似發脾氣咁, 做出D 用電腦唔會制做出GE 嘈音....

我好不安.....想快D 走....好彩今日放4 點....

直到4:00 ......唔記得有杯咖啡..

無計...攞住走啦.

係等LIFT 果時遇到肥肥人去完WC 番入去我問:

有朱固力咖啡要唔要?

肥: 要呀~咁好GE?

我: 有人買多左又唔飲.比左我.

肥: 買一送一呀? 你後面果個?

我: 係呀. 我未飲過GA..不過凍左D..

肥: 你未飲過咩?

我: 係. (心諗...我飲過你又會要咁得意....)

肥: 多謝WO..你走拿?

我: 係呀.

PK 了....唔記得同肥人講唔好比人知係我比佢..

如果上C 聽日都係咁發脾氣點算? 比佢知佢比我D 野比左人我死更...

onL99生語癌？

你最好家陣遲職啦
噤搞法手尾好長